有人會買日股和日REITS?

有人會買日股和日REITS?
我想考慮港股外收息和回報……
現在有美股……我想再努力投資其他

日本有咩前景

1476
iShares Japan REIT ETF

謝

想分散下

我有買新加坡 REIT

我也想……求教

上IB買 冇難度

新加坡REIT有5隻中國嘢 幾值得買

要俾30%股息稅

邊5隻，有冇discount
點解唔買澳洲？

無詳細analyse 過澳洲果啲。
你Google 下吧
相對黎講無跌得咁勁
始終prc recover得快過新加坡同US
所以我都無留意SG & US operation ge REIT
以息黎講 prc果啲都仲有7至9厘
個人估計佢今年派息總額 跌都唔會好似sg, us果啲跌咁勁

太多不知選那...
我係新手...Sorry

CLR 啦，唯一 Singapore 本土 REIT ETF

澳洲有fd買 SLF
利申我冇研究過

P/B 好似無乜discount

有新加坡政府做隱性擔保，再加上預期香港Expat+MNC會大量轉到新加坡，真係冇L得輸